點睇倫敦三傑死晒喺隊德國閪波手上？

慕尼黑執咗倫敦三劑仲未夠？

水晶宮仲未出手

下回合輕鬆反勝啦

水晶宮如果踢R連會去到咩高度

btw下回合車路士絕對有權血洗慕尼黑

仲有機會屠到拜狗

屓

蓋清點睇車迷狗竇啲topic

今天，德甲殺死了足球

以前賴老鼠=ON9=假車
而家老鼠死左又咪一樣

沙夏一個玩弄成條拜仁防線

基拿比: London still red

咁撚柒寸，下場就瞄撚住你對腳黎剷！
不過追撚到先算啦

唐僧 沙夏 敵基 一人兩球炒鳩拜狗6:0

屓
車迷topic講緊下輪啫
唔明大家笑乜

上季拜仁比我地利記練波咁撚狗

投降啦
等睇我利教訓你班德國佬

上年輸得服

雲爺爺遺計基拿比

車迷：贏輸都唔關個topic事 有得搶口點解唔搶咗先？

不可同日而語
而家利記都命懸一線

要多謝爺爺

促成無數球星誕生

除下頭盔，準備中箭，讓我說句，識得欣賞足球，你係唔會亦唔應該捧德甲既。